[更正] 路透：美國將禁止所有中國航空公司客機飛美國

Exclusive: Trump administration set to bar Chinese passenger carriers from flying to U.S., sources say

The move, set to be announced on Wednesday, penalizes China after Beijing failed to comply with an existing agreement on flights between the world’s two largest economies. Relations between the two countries have also soured in recent months amid escalating tensions surrounding the coronavirus pandemic.

The planned announcement comes after Trump’s administration on May 22 accused the Chinese government of making it impossible for U.S. airlines to resume service to China and ordered four Chinese carriers to file flight schedules with the U.S. government.

如果係真就真係準備打仗

777： 根據基本法，國泰係香港航空公司，無需其他國家批淮

Push

但係ban黎做咩…
唔係仲有得轉機咩
定只係想整死支那航空？

講左好耐

有冇識嘅人解釋下

中國之前咁樣黎嚇國泰
而家直接俾美國咁做

係咪堅架

玩咁大

篤航當係支那航空公司定香港航空公司啊? 佢地3成利潤嚟自美加航綫 如果禁埋佢地真係可以玩撚完

國泰都係做國航啦

強烈譴責外國勢力禁止我國人員前往外國勢力地區

國泰航空算唔算中國航空公司？

主要生意都係base on香港，比我係太古都係賣9左佢算

路透同彭博都報左

支那玩嘢，咁阿侵自然還擊啦
日韓：今次 fat fat 喇

呢個有咩目的？

面對國安法，香港人何去何從？

依家仲要冇轉機

777: 根據基本法，香港市民有出入境自由，唔係美國賦予嘅。

係咪想學二戰前禁運日本咁

禁到習大大頂唔順一打台灣立即收佢皮

直航去伊朗囉

國航東航仲有機飛地球另一邊咩

係所有中國飛機禁止進入美國全境連轉機都唔得！

英國啱啱頭先話會改入境要隔離14日， 啲客無撚埋

國泰算唔算中國航空公司

呢3個月全馬最後3K啦
準備入運動場喇

Btw. 美國借武肺已經將中國境內美國人撤得七七八八，最後係撤埋香港，就開波了，要趕9月開學交成績

打仗feel

第一百二十四條
香港特別行政區保持原在香港實行的航運經營和管理體制，包括有關海員的管理制度。
香港特別行政區政府自行規定在航運方面的具體職能和責任。

等睇佢地真係搬基本法出黎講

WTF

？？？
那即係因為疫情關係無得轉？
等於變相停曬？

而家香港同支那冇分別，所有制裁都有香港份

股市一D反應都無 流料啦

屌 我講笑炸 原來真係可以咁玩

美國同中國打熱戰真係好誇張喎

中國航空公司飛經美國領空得唔得

如果都唔得嘅話就連加拿大都未必飛到

777: 國泰飛機飛越美國領空乃基本法賦予，美國無從干預。

Vincent Lee
@Rover829
Reuters: U.S. TRANSPORTATION DEPARTMENT CONFIRMS IT WILL SUSPEND CHINESE PASSENGER CARRIERS FLIGHTS TO UNITD STATES ON JUNE 16 -- STATEMENT

美方不停干預中国內部事務，最終只會搬起石頭砸自己的腳

可以飛但人地當係敵機咁對付

按照基本法，可以強行降落美國

fair d 講 冇停貨機

淨係可以去vancouver?

因航個股權支航拎住唔少
同埋航權一樣可以係外交問題

原來又係支那撩交打在先

唔係禁 中國人？

DJI火箭 唔似係堅料

一中原則

唔係 我頭先twitter 睇錯開錯po 唔好意思

一招比一招 狠！

股市is 唔撚理性

友好俄羅斯同非洲

美港關係法都未取消

等你個個話關係法無實際效用
依家就一招焗香港表態
繼續奶 - 取消關係法因航飛都唔得飛
回頭是岸 - 無曬中美直航 因航發大財

即係支那ban咗先？
勁好笑
本身支那航空都頂唔順
仲記得海航嗎

HK IS NOT CHINA

咁支那禁左堆美國航空公司, 美國禁番佢都好正常啫

比巴拿馬公司申請清盤

篤航一被中囯ban就跪
依家兩邊不是人

侵侵話逐步取消， 會唔會航空係第一樣㗎

唔飛經阿拉斯加咪飛到去加拿大

支那為咗賺少少錢得失金主

航空股

冷戰進一步升級，依家真係全方面

之前咪驅逐3000間諜出境既
無機返

國泰航班 飛美國嘅權利，係基本法賦予，任何國家 都不得干預！

乜而家唔係中国香港咩？咪即係中国囉

支持

路透消息都幾準
真係玩咁大

支那發動戰爭先

你覺得打仗係一黎就打?

本身冷戰
搞單全國示威之後變熱戰

根據基本法, 國泰想係51區降落都得

係就快趁仲有咁多中國人由美國返咗中國避役

the people briefed on the matter said, speaking on condition of anonymity. Delta Air Lines (DAL.N) and United Airlines (UAL.O) have asked to resume flights to China this month, even as Chinese carriers have continued U.S. flights during the pandemic.

係中方禁美國機入大陸先
然後呢個係「反制措施」

The order applies to Air China (601111.SS), China Eastern Airlines Corp, China Southern Airlines Co (600029.SS) and Hainan Airlines Holding Co (600221.SS), the sources said.

國航
東航
南航
海南
無cx，太古咁都逃遇一劫

cold war ready?

Quote 返佢個一中聲明同炒黃絲空姐空少
咁你知我知美國佬都知因航係咩

反正而家都沒晒，咁不如制裁埋

一中原則了

係時候送CX一程

F22隨時恭候

姐係國泰都唔得？
取消香港特殊地位

原來支那玩野先

即係支那國際，東方，南方，海南Ban, 但因航應該都係

支那人以後轉機先飛到美國 香港日本南韓啲航空公司仲唔發過豬頭炳

好彩，因航快快趣食左個市場佢

又話取消香港特殊待遇既？

有...歐洲有

咁即係打仗喎

聽日報紙：因航在禁制名單上

gesture

因為中國唔俾美國航空公司入
今次係反制

中國點解唔包香港，口交部快啲抗議，要求停埋香港

其實係迫在支美國人快啲走

驅逐病毒支那狗出境啦

美國官方 confirm：

AIM-9響尾蛇飛彈 :

快停埋香港

香港關係法仍然有效=唔算
失效=算

禁中國航空公司
反制返之前中國禁美國航空公司

禁止所有中國及與中國有關的航空公司客機進入美國領空(包含美國專屬經濟區)的範圍。

講左但係未開始做

唔怪得話做返轉機

我認為應該要篤灰

正義既鐵拳揮出第一擊
小剛VS貓女

咁如果大陸禁返美國航空公司入大陸，邊面大鑊啲？

點可能冇香港份呀大佬？

機炮已經得

驚911重演？

美國講明你係一國一制

冇野食咪照樣停大豆豬肉入口

咁原本趕出美國果堆中國間碟點算?

國泰咁都走得甩

請問巴打，篤航=CX？

美國以後仲會俾支那人入境咩

美國應遵守基本法給予中國航空公司客機飛美國的自由,勿搬石頭砸自己腳

大陸點解要唔比美國飛機入

唔好篤，收左支那公司皮先同因航算帳

入美國境係基本法賦予
美國無權干涉？

咁大件事唔知嘅

香港係中國一部分

制裁埋香港

咁撚癲…?

因航或成最大贏家

依家佢舔晒啦

因為支那係咁搞鳩美國航空公司
唔俾佢地飛支那

要快啲同美帝解秤清楚國泰航空最大股東係邊個同埋上年做過啲咩好事

*釋

由中國直飛温哥華，以鄰國嘅技術得唔得

根據支本法，国泰係中華人民共和国嘅航空公司

想摺左港龍都唔比
你話唔係中國公司咁係咩

同意支持

加拿大身上有美墨加協議，佢唔會亂黎。

RIP CX 奶到咁開心

我意思係指部飛機嘅油缸

呢單真係好撚慘

Y not both

中國玩大左了

早就禁咗

幾時出黎宣布

因航大升 全部支那人香港轉機

做咩鳩？

支那禁左delta同united入大陸先

已禁，其實係支那先禁美國航機入支那，美國還拖...

識唔識分真奶同被奶？

小粉紅知道左會唔會追擊因航

冇直飛姐 駁機都禁埋先係真黎料

姐係時間問題

正準備打!!!快D

國泰跟據香港關係法係咪就快變中國航空公司

大陸搞咩五個一 依家俾人還拖啦

所以D小粉紅又崩潰
點解由美國返中國要比成幾萬蚊

因為得中國航空公司

經北極飛咪得囉。香港飛紐約都係經北極之嘛。

禁止中國公民入境就

本身俾咗discount你而家收正價叫制裁？

應該係 mix... 老豆中東人，老母那國人

一開始係被奶，之後上晒班紅底管理層愈黎愈癲，自己獻殷勤

亮劍！

舐盡人民一分一毫

加拿大航空成最終贏家

取消香港政策法取消香港貿易優惠等於尊重一中原則

屌你
有聲 好似打緊飛機
國泰航班飛入美國領空 唔需要別國批准 不許說三道四

一國一制所以香港都Ban

想點呀。。。。老美頂唔住喎

笑出聲

得, 睇下AIM-9同M61A1會點答你

其實係咪就打仗

會唔會ban CX?
如果ban左CX.....CX就變返KA
地區航空....

留美支那人唔使走啦留喺嗰度囉永遠

蘇聯當年都禁飛

支那輸緊要啲

係基本法腐乳

因為要防止疫情倒流入

直接掉哂佢地落海

佢地試下，睇下個泰同唔同你癲入人地領空，到時真係成架777打落黎

屌 我識個半支那揸特區護照，運動開始成日講香港風涼話，有條支那女喺美國，而家因為肺炎滯留香港，B1B2 VISA成撚日諗幾時返美國，可以點攪鳩佢

游水返去

八國表示支持

國泰唔認自己係中國航空公司係咪想搞港獨？
要搵 689幫手處理了

支習不怕laser beam?

係中國疫情之後冇俾美國飛機入中國 但美國又俾佢入翻 之後搵中國講過幾次都當到美國冇到咁

措施估計6月中先開始

中國用疫情為名禁止美國航空公司飛大陸，但中國航空公司就無限制，即係所有人要往返中美兩國都要坐大陸航空公司，食埋美國航空公司條水，你話Trump Trump嬲唔嬲啦

美股大爆升

香港咁細，一支導彈都死

I mean 美國禁支那民航機

國航有國泰好大份股份喎

真正斷交

香港係中國人的一部分，國泰係中國航空公司

俾入境拒絕入境，航空公司又收多轉錢
fat fat

唔知有冇理解錯，有錯請指正

2月，美國航空公司因為疫情同入境限制主動停晒中美客機
之後得返中美之間得返2邊航空公司嘅貨機同中國航空公司嘅客機繼續run緊

到3月，中國限制每個國家每星期只可以有一班客機去中國
同時3月12號有幾多航線run緊就只可以run返幾多條
因為美國航空公司啲客機3月12號仲係停晒
變相中國唔俾佢地開返，自己霸晒啲客機嚟做
跟住而家講唔掂數

要篤國泰灰啦
呢間公司返去共享中國人既榮耀啦，竟然想搞港獨扮唔係中國公司

OW成最大贏家

香港不是中國的? 777支持港獨!!!

因航成最大贏家

中國d飛機咪又係同美國/法國買
點會飛唔到

全面開戰

係CX JL NH OZ KE成最大贏家

我講嘅中國航空係泛指中國嘅所有航空公司，令爸打誤會左

美國會為左香港同中國打仗？

核戰爭

哩單癲

呢單唔關香港事㗎

勁好笑，中國唔俾美國飛機，成班支那人返唔到去

Cap佢愛國言論，就算冇都照俾佢嘅資料美國，話佢係支那間諜

可能侵侵啲幕僚唔記得咋， 過2日發現原來國航有好多股份喺篤航就大件事

係因為飛機運貨物賺得最多 所以ban ?

幾時斷交

中国: 美國千其千其唔好拎石頭砸自己腳

堅

其實最應該就係搞掂BNO問題
之後將特區護照打落十八層地獄

[行動POST]615全民放假悼念日

佢好醒 齋口講
點講會受理咩，驚接埋我落水

我覺得係為左幫香港人撤離做準備

正確

攬炒

因航肥肥啦

咁無bno資格d巴打點？

關咩事
本身都唔妥

國泰

自作自受

我諗大把大陸人趕住轉熱錢同埋偷渡去美國
打官師都要留美有美國政治保護唔怕捉返大陸

CX是中資的

救援船，支那唔比香港人上船就當綁架國民
打得

冇cx喎
篤灰先
班高層奶得咁開心拿

香港獨立咗

国泰又贏

巴打你放完大假未？仲有冇得飛

可以點提美國CX是中國的

支那肺炎殺左10幾萬美國人
血海深仇黎

導火線啫

報左先，又冇成本

個班就係美國收架啦

台美建交

會唔會係查到d咩野

等睇篤航班高層出黎話hong kong is not China

咁講* 驚拉*

睇黎Trump已經唔會理連唔連任，直接想今個任期內收共產黨皮

我疊埋心水應該轉行了

魚翅航空係香港公司
但依家佢又當咗香港係支那
咁魚翅咪去唔到米國囉

都岩架啦
間公司咁仆街玩批鬥

好正

睇黎係想將支共係美國搞分裂既罪行 一次過攤哂出黎 然後宣戰咁喎

藝高人膽大

緊係篤灰啦

偷拍或者錄音

CX仲未俾人ban

小科普

當年美蘇冷戰時期，兩國鬥緊軍事同大空競賽
兩國正鬥得如火如荼之制，當時美國向蘇聯宣稱要研製激光炮，蘇聯亦不甘示弱耗費大量國庫研製激光炮，但蘇聯最終研製失敗並且蘇聯宣佈解體，而美國當時由頭到尾都冇研製過激光炮
當時美國以口水戰勝蘇聯！

真係好憎啲崇美半支那
仲要揸特區 我識好幾個

係咪可以黎香港轉機

典型商家佬，記仇，有能力直頭買起你成間公司

啱 其實佢家吓都係政治姿態

有聲

經香港

到時香港撘飛機九成大陸人
由搶奶粉變搶埋你機票

呢次我睇大陸好快跪

唔係說下個世紀咩

支那限制美國航班飛先，侵反擊

係啦

如果 Trump 相信佢自己無得連任，係因為支那搞𨳊佢。咁 Trump 真係會在任期內盡量報復。

唔該快d 禁埋cx

trump trump 好正

一中，無特殊待遇

16號

香港＝中國，無特殊待遇

又走曬黎香港轉機

強國到底幾時先硬起來

上星期五之後世界唔同左啦

全面斷交

之前支那迫全球航空公司要👉正名👈中國香港， 惡哂航空被人當中國嘅航空公司係自己申請😎

而家有了 激光砲

推

Well，今次美國國內騷動除左民主黨搞鬼之外，都開始有唔少聲音表示共產黨有插手，當然Trump團隊都收到料

Trump做野真係好撚快
唔似英國係到「一直在關注」

到依家都係出「If」「consider」「May」「possible」呢d灰色字

如果美國同盟一齊ban哂支那所有既海陸空線，班藍絲真正返大灣區及支那八國聯盟國家lu

支那威脅航空公司正名台灣
到而家都未封殺過一間
美帝直接封殺你全部公司
呢場冷戰正式開波 同鐵幕一樣

國泰兩面不是人
唔係支那嘅航空公司 搞港獨
係支那嘅航空公司 冇得飛

真係有power同扮有 power

英國收皮

希望Biden唔好贏
制裁一時，共產黨係永遠

快撚d搵人同侵講，支港6月1起開返轉機

支笨法話我可以入你境
唔比我入境就犯法
3000029997精兵隨時候命
犯法就係犯法

遲啲肺癌冇事 短線有廉航
長船大把有得揀
佢死撚緊

香港人真係大贏家

諗起都爽
不過至弊連我哋都搞鳩埋

林鄭最好即刻衝出黎唔記得BAN香港呀

抵撚死

777: 我仔女及資產都喺英國

支那賤畜開始ban先

禁埋美國貨機去中國先正，鎖鳩佢老母國，或者唔比美國貨品直接間接出口去支國

又放生因航?
屌佢清算左幾多人你知唔知?

咁搭非中國airline轉機得啦瓜

喺度講無用㗎

有冇巴絲有票喺手？

啫係連經過領空都唔得

616一周年

攬炒就預咗㗎啦。預咗十幾年無得出國，同對住班乞兒支那人。但起碼一齊仆街，好興奮。

係！

好似話應疫情
支那限制一絛航線只能由一間航空公司經營
咁中美之間航線 支那航空霸哂
美國航空公司又蝕到仆街
所以Trump咪出手 一拍兩散囉

遲下百分會點樣寫因航開頭

強國成日想大美國，點知俾人大返轉頭

只能說 控制到就比下馬威 又唔諗人哋落佢面

Show Hand?

其實呢單野唔關香港事,
係因為大陸五個一政策,
限著飛機飛去大陸,
而且美國一直都批准大陸公司飛過去,
但美國公司一直申請, 大陸都唔批,
搞到大陸啲公司得益曬,
美國咪嬲嬲地同你攬炒

應該禁埋國泰，一國一制

CLS 玩到咁大

F16已經夠玩

侵侵: 一國一制

一出消息沽左2張恆指 輸到pk

禁埋香港啦 係咪想搞港獨啊

冇錯，真係唔關香港事

国泰仲唔係中国航空公司？
支持国泰禁飛行列

若然屬實，中国又成最大贏家啦

大陸三大航空半國有，根本唔會收皮
連登仔真係想太多，睇下共匪上年補貼左幾多先，講緊機場都有補貼

香港係其中一個dimension

風起了

唔洗打中國都仆街

不過打擊一定有

睇下佢補貼到幾多
華為 依家仲有咁多航空

即係中國國泰都唔比

呢場冷戰好睇

支那:你去到最盡咪都係取消香港關係法
美帝:
支那:

其實就算用polar route 由亞洲去西岸都好大機會經阿拉斯加air space
就算行駛西太平洋又會經過夏威夷

有聲有畫面

屌啦媽我係維尼真係炒撚曬啲顧問佢
根本靠害
愈攪愈衰

包唔包香港？一國一制喎

This, is, honestly, the, coolest.

每部機都有一次飛入美境嘅機會

吓，人地唔俾你飛美國，理得你收唔皮膚姐

雜種以後點樣去探女

其他理得你死，不嬲重點補三大
其實貨運先賺錢，客運真係豬頭骨，封埋貨運就....斷撚左供應鏈就...

大撚把支那人拖喼碌腳趾

但美國真係有激光炮啵

大陸D新聞好似仲未報導依單野

仲要俾錢買大豆同豬肉呀

使唔使tweet tweet?

有冇話禁埋貨機

咪跟車咁貼，美國仲有好多人係中國，領事館果啲想走點算？除非一早走晒

而家睇英文都要揀下

嘩屌你正呀喂

召喚督灰師

大陸狗表示：飛落香港再飛去美國咪得

點解未有國泰？香港係中国一部份！國泰都要禁埋！

唔該晒巴打！

暫時脫中國供應鏈未成熟，我估短期唔會，始終美國好大部份成品都仲係來自大陸，你見日日咁撚多包機送PPE俾美國就知

支那間諜要轉機去委內瑞拉先

呢個啱喎 出入香港境

話時話四川航空，上海航空果啲呢

Sir this way

等睇食樹皮
快啲封埋貨運

下一步就應該係撤僑？

細既應該一早停左架啦

其實未過國安法之前都仲會分香港同支那，所以因航暫時冇事
之後就難講

屌你老母

點解手段仲可以咁溫柔？

再狠毒一啲啦

即時動用核武炸鳩北京啦 人類文明癌症大毒瘤 斬草除根滅土地啦

做咩都話準備打仗連登仔

支那想同美帝玩showhand
全世界除左支那人都知你得隻2仔底啦

魚蛋論

rthk 出左新聞

美國的做法是搬石頭砸自己的腳

本身依家都幾乎無客機飛美國，根本影響就唔算大

要收支那皮駛鬼打仗
仲有大把牌出

波音股不跌反升

班友肯撚定調翻轉嚟報... 話自己唔准本土 air line 飛美國

The order applies to Air China (601111.SS), China Eastern Airlines Corp, China Southern Airlines Co (600029.SS) and Hainan Airlines Holding Co (600221.SS).

國航
東方
南方
海南

跟住就話美國是「雙標」的國家

所以如果 Trump 自知真係衰梗連任唔到，佢對支那嘅報復程度會比可以連任更大。

各大傳媒都出左新聞

飛離美境嘅機會就....

搬石頭砸自己的腳

含撚啦國泰

不過冇國泰飛美國係咪得返UA

篤航日日驚

想睇支那人食草，快d禁埋海運，仲要同盟國幫手

如果真係firm會輸
可能真係會借機開熱戰
唔好講笑，可能性真係唔細

未有官方回應嘛，點敢亂講嘢呀。

到時會唔會癲到自己起飛去美國

冇魚翅

The order applies to Air China (601111.SS), China Eastern Airlines Corp, China Southern Airlines Co (600029.SS) and Hainan Airlines Holding Co (600221.SS).

國航
東方
南方
海南

未過hawaii就有F18陪住飛啦

其實為啖氣收因航皮冇意思

收支那國企皮有效得多

可唔可以篤灰 因航我當撚左佢係支那航空好耐

而家喺美國既中共人都有機會不能離境番中共！

支那會話時差，佢哋真係唔係扮傻

中國airline 係包埋係香港既air way?

轉機得唔得啊

唔收皮都燒佢錢

睇下佢頂得幾耐

月中，仲有時間
全部打包送翻黑龍江！

講得啱
擒賊先擒王

維尼撚有顧問咩
有都一定唔聽人講啦
條小學雞剛愎自用到痴線

其實真 ，大部分MRO公司都係以USD結算睇下佢地點變外匯出黎

正

美國佬唔似支共咁冇規冇矩，每步都有次序！點可以未取消香港優惠關係法就當CX係支那航空公司呢！係都等遲d取消，至一次過計數！

佢夠膽飛去會有機比F-22趕出美國領空

仲唔禁? 想唔想嚟多次911?

唔會禁cx㗎啦
除非香港唔俾美國啲航空公司飛過嚟
中國係因為唔俾美國航空公司飛中國
所以美國先還拖ban返佢哋

collateral damage 避無可避, 唔好好似肥佬黎咁

唔怪得前幾日就話香港重新轉機服務

依家唔篤等幾時

雜總為咗救因航玩到咁大

分分鐘係件小學雞自己落柯打

明天係咪可以重注293

所以都解釋到點解柒婆仲有得撈
根本同一類人

【大公報訊】記者李理北京報道：中國駐美國大使館30日發布通知，稱6月4日將安排符合條件的留學人員搭乘臨時航班回國。

屌，即係放走晒呢班友，聽日仲有得飛⋯⋯

咪轉機去第度先囉
唔通聽拉

個小學雞仲以為自己真係天朝大國

搭美航都飛到係咪？

之前唔走.中共專機接人走? 而家唔俾你走

巴打好樂觀

邊洗出F22，F16，F15夠啦

係唔會話係自己bam咗美國先

我覺得人生唔應該只得工作， 世界政局，瘟疫都唔係我可以控制到嘅嘢， 與其日日喺度怨， 不如盡快為自己將來打算

湖北封左城, 美國都派到專機接人,航空公司停=/=美國飛機入唔到支那

不如問下吹天海件撚樣係走定唔走

記得你㗎，篤航

中國唔俾美國airline 飛ma
美國咪封番

美股仲爆緊上去喎

轉機得? 飛monkey國再入美

你都幾撚仆街 同啲藍屍一撚樣
知唔知幾撚多藍屍有BNO 幾多前線手足 後生手足冇BNO呀
我夠膽話前線有9成都冇BNO呀
攬炒？睇你講野個feel就係攬炒係自己唔好炒就得 自己有得去英國風流快活 97後班手足就自生自滅？
屌你老母快啲全家仆街死啦

Trump要連任，而家要以經濟幫佢搶返d支持度，共和黨應該出緊全力推返高個市！

我講得簡單咗啲啫你唔好屌我老母啦死咗㗎啦

搞掂BNO問題
意思係指要Screening邊啲係人邊啲係匪
呢啲佢哋自然有辦法做㗎喇你諗吓銀行AML都可以篩到咁多嘢出嚟，人哋咁大個國家點會唔得啊
咁至於九七之後嘅手足
睇吓佢哋用咩方法解決例如美國接收啊或者係五眼加臺灣一齊處理
其實我之前出post講過㗎喇
大家明意思就得啦唔想再下下重複又重複

咁應該要解決嘅嘢都解決咗啦
自自然然要下一步將特區護照打落十八層地獄
特區護照最應該取消就係四個國家
日本韓國泰國同台灣
台灣就比較特別本身係入台證咁其實可以用返對大陸人嘅標準去處理
其他個三個比照好似以前2004年之前日本簽證嘅處理方法

咁樣樣可以達致到一個效果話比嗰班新移民聽無論你走到去邊度你都仲係中國人
呢本護照唔會為你帶來任何嘅方便👏🏼

間諜就間諜啦 劉鶴人員

渣架？因航咪支航 on9

咱們反制美國 禁止所有美國製造的飛機進中國

唔俾中國啲飛機飛嚟 如果美國又唔俾客機飛過去 咁啲航道邊個用呢

都唔知幾爽

中共仆街死

一陣Escort小支支降落啊扮傻

呢個係連登仔既精神支柱黎，包括我自己

唔怪得元秋雞咁腳去咗美國
真係愛國是工作，留美是生活

香港人一起有序佔道擺起來

因航又贏

終於可以見識下美軍嘅空中防衛能力

逐客令都唔駛出

有趣

我記得有人話照強國咁講，既然係搬石頭砸自己嘅腳，咁不如搬多啲， 咁美國嘅腳就會痛啲，對中國係好事

強國外交部： 外國勢力不得干預

fatso巴打唔怕失業咩

中國都禁左美國飛機，飛去新加坡轉機啦屌

777做咩唔譴責美國呀？人地唔包香港，香港做唔到由國既一部份啦

搞大佢
最好禁埋航運

支那人出唔到去又入唔到黎
之後捉鬼

係中共唔畀美國航空公司飛番支那
美國先報復咋ma

禁令16日先生效，睇下中間會唔會有變

碎片降落美國

老老實實d人咪落晒黎香港搭

飛去美國係基本法賦予 無影響

港府最新政策為咗配合北京嘅五個人政策係唔比大陸客嚟香港轉機或轉機返大陸

五個一

香港係中國不可分割嘅部分

佢16 號先禁，唔通16號會出核選項？？？？？？

直接擊落，2021年大富翁會改一張機會卡，由擊落米格變左擊落 殲十

家下疫情都唔比轉機。

係股市埋左條數就走人

因為未實際落實，所以未入佢數。

仲有單眼佬都知。

因為摺左港龍，去台中/高雄航權又要傾過，再者清泉崗係軍民兩用，有F-16/經國號駐守，家下時勢你估匪資仲可以去到咩？？？

北美防空司令部係包曬成個北美架，佢地平時就係搵聖誕老人。

係啊。

仲有倫敦線嘅，俾返少少面太古。

向美國國土安全部篤灰。

已經遲咗少少

[長文] 玩膠、曲問題，調節抗爭心態

美國就係唔同d，佢哋航空公司俾人欺負，美國可以用同樣強力的措施反制。大家一齊禁飛睇下邊個傷d。

但香港冇辦法咁做，即使當係未來香港人的政府，cx被禁飛中共領空，政府都做唔到太多野去有效反制，維護自己國家航空公司的利益。

重有咩牌我真係諗唔到 sor我笨求指教

都未出凍結資金呢步，仲有一堆swift呀visa呀citizenship呀未出，幾時到打仗
好快就大選嫁啦

呢個我認同，同班手足都討論過 ，如果有1事前 一定股票出事先 所以一見股票唔對路就知要打仗

萬一支那班CL佬依家醒目轉曬去瑞士銀行就GG 因為瑞士銀行無得封

美國應該R撚晒頭 不過你禁 我禁番你先

精彩啊

好彩香港冇份

hahahaha

可以回幫因航宣傳埋佢d德政呢？
求集思指點

唔係因為6月1號大陸都唔比美國飛機飛去大陸
美國先做返同樣嘅嘢咩

咁應該以後去美國要係其他東南亞地方轉機了

師兄，我蟈人員去外國勢力地區做乜啫，愛蟈愛擋要生生世世留在蟈家，咁先蜉蛤蟈蜻㗎

無國泰

美方可以直接回應：基於中國政府堅持一個中國原則，香港以及澳門包含在本次禁航之列，台灣則不包括在內

快啲禁埋國泰

咗啫係大陸仔坐晒去香港啲機再返大陸

根本就係，唔好ff太多

被遣返學生：黨不要我了！

以前係 依家難講了

即係 CHINA 做仆街野在先

五個一？
你話事丫
直頭一都無

今次香港無開放轉機去大陸/由大陸嚟香港轉機嘅服務

封關都叫仆街

咁美國封返你好正常

係唔比美國客機land大陸
關封咩關事？

嘩 ， 無人權。無自由呀

咁唔叫封關呀 封深圳灣先叫封關呀

我記得巴打係SFO?
唔撈諗住搵咩工

中共：今早已解除外航禁航令 冀美方讓中航復飛

自己搞生意啩

Sor 係出入美國境
美國受基本法管轄

驚打仗